警察會係窩打老道做包抄

From tg話消息由警察對講機傳出

推

push

Push

push撚爆佢

又係出黎叫下口號叫黑警還眼之後見到有狗就跑走

Tui

.

推呀

已有狗

puah

走

tui

推！
推！

pish

推！

推比現場

報料去tg channel未？

甴近平

甴近平幫你推post

習近平甴近平

你又坐係鍵盤前面打字

太少示威者喺窩打老道
窩打老道完全係任人過任車過
警方係啲幾一個鐘入面踩線踩左幾次

衞理道&窩打老道十字啊口一帶平靜
攝於22:59

急推推推推推推推推推

推到哨兵睇到

其實呢個真係要睇在場係咩人
好似旺角咁成堆勇武青年 一衝過去班狗就嚇到瀨尿
但若果係啲和平地區 例如葵芳 真係冇得鬥

現場邊個咁得閒睇連登

612 721 811 831 1001 1103

Pish

手足小心

PUSH

次次都係北推南推
然後旺角道/窩打老/太子道包夾
冇新意

撚睇得切 現場講啦

沙田十車狗落地 就快12點啦

提防回馬槍 勿做灰姑娘

何文田好多車落緊去

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

每日短途 賽跑 大賽

係到開post有鬼用咩 出左去既手足邊到得閒睇

黎料啦，窩打老道去九龍城或亞皆老街方向

pushhh

Lm

推 手足小心！！！！！

其實啱啱唔止勇武，有一班人叫「又話要報仇」，鼓勵埋後面好多和理非一齊衝
發夢發到

你班on9發緊夢邊個會開連登啊
Tg搵翻油尖旺區公海講啦

Be water

睇嚟清瞓咗成晚， 旺角速龍落地手足一擁而上， 天水圍打到狗車掉頭走， 油麻地班狗比手足圍驚到開實彈

This
Is
What
We
Need

人在窩打老道，狗毛都無條

d 狗每撚次都係窩打老道衝入去彌敦道捉人

通常係穿山東街 直入彌敦道中間 小心唔好往窩打老道